{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 땅콩펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 予約された人数から追加で人数が増える場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由によって払い戻しはできません。 また、ペンションによってペット同伴入室が不可能になる場合もあり、その理由によって払い戻しはできません。 ペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ご了承ください. 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設をご利用の際は、施設物を毀損したり紛失したりすることがないようにご注意ください。 毀損や紛失による損害賠償は宿泊客にあり得ます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約したお客様にはバーベキューとIPTV/WiFiを含む様々な特典が提供されます。 駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約された人数から追加で人数が増える場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由によって払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室が不可能になる場合もあり、その理由によって払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時刻をお守りいただくようお願いいたします。次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、施設物を毀損したり紛失したりすることがないようにご注意ください。毀損や紛失による損害賠償は宿泊客にあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約したお客様にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約したお客様にはバーベキューとIPTV/WiFiを含む様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 567
    }
}